應該針對老一代人打文宣戰

香港後生一代大部份都反送中。問題係老一代個班藍屍 ，個位友大部份都係既得利益，有財力。佢地個力量好大。
應該整d圖，針對佢地關心既事情。從美國對港政策，股票，樓市既角度出發。
政治把老不死唔會理。
緊住我地喪 send又得唔得呢

佢哋個腦有問題㗎， 一見到鬼佬喺金鐘出現就話有八國聯軍

無用 講左好多次
嘈哂交都係咁

人地巳經覺得你地收咗錢 2千蚊日
同美國勢力攪事

如果個老人家係你養既，經濟壓力已經可以令佢乖乖聽話。
真係頂唔順就約法三章唔好講。

講得岩 有班廢老係講極都唔會明 冇得救架啦

佢地個腦中晒毒
要format個腦先有用
但人腦點format?
唯有等佢地死晒

淺藍果啲都仲有得救
極藍廢中廢老，大中華膠 醫返都晒藥費